屌奶星。Irene好能正喎

好心成隊Red velvet除左lrene之外，其他人死開啦

wendy屌打成隊

irene屌打wendy

Apink屌打rv

Irene>Apink+wendy

死泡g

收爺啦

Joy留番俾我屌

其餘你地攞去

irene無能敵

有冇身材睇下

g

u too

Irene>>>朴初瓏

Wendy同joy屌打晒其他member

矛

shoe牙

南珠>rv

真

Yes

以為講緊溫碧霞

我屌yeri

Joy係我既 irene G

yeri潛力股你識咩

Irene膠面雞
銀河贏十條街啦

宜家都好撚正

銀河=雞竇

ching sick ball

但係冇咩人留意

無人講Seulgi

喺體育台po韓星做乜q

做咩po G圖出來

唔通po日g咩

韓g有無閃卡睇下

雖然平時唔多buy你班波台假膠 但irene

牙妹都正

無綠葉點突顯花既美

但其實我覺得Joy 同wendy仲有seulgi 都唔差
佢地唱歌都幾好聽

joy我嘅

4個g同一個女神=rv

CHORONG>EUNJI>APINK>WENDY>JOY>RV

成隊都好能正

G